有冇巴打玩緊fanless?部機零風扇,零水冷?

用緊咩U? 咩牛?冇displaycard?